分手 到底應唔應該unfollow對方嘅social media

算係和平分手 雖然傷心嘅感覺都冇乜了
但到底應唔應該一下斷晒所有同呢個人嘅聯絡
自問都冇咩再留戀 但又覺得想留意下佢生活
係咪好犯賤

block 7佢

放低左=唔洗unfollow

un反正你嘅生命都唔會再有佢
唔好再留意佢啦 move on 下個更好

應該
對方既朋友都block埋最好

睇到都眼怨

最近都煩緊一樣嘅嘢
一入嚟見到又係絲打你

Btw 因為係和平分手 我唔好意思unfollow同埋想睇佢幾時有新女

Unfollow啦
一日仲想睇佢即係仲care
當你已經真係唔再care佢 你唔會再特別諗自己有無follow佢同佢social media嘅動態

其實分手之後一開始通常都好敏感，如果睇到佢d野都唔多唔少都會好易諗好多野又會搞到自己好煩反正唔會再見同有來往，的確unfollow 會乾手淨腳d

已被block 之後又unblock不過冇follow返
但佢個fd竟然仲follow緊我係咩心態

心態就係你諗多左

Unfollow廢事下一任唔開心

絲打
又係我地 夜喇唔好再loop感情台！

點解我地似到咁 我都係咁諗。。

Diu一到深夜就忍唔住loop感情台

其實我好驚佢unfollow我先 死要面

都分左手有冇諗過人地都冇care過

我其實係覺得仲想睇下佢啲野 。。但完全冇諗咩一齊返嘅可能

正解 就係咁

我無諗過佢care唔care 係純粹自己唔衰得 要unfollow都應該係我先 但自己又八卦想keep住

你仲未放得低姐
諗通左之後你再睇番自己問過依條問題就會覺得好無謂
難聽啲講 分左手 人地過成點 關你撚事

就同睇番一個以前識但冇聯絡既fd一樣感覺

絲打goodnight！我哋唔好loop感情台早啲瞓啦！！

早抖❤️

我都想快啲到呢日

快啲諗通快啲解脫加油

其實都係 而且心入面同佢嘅回憶好似已經無哂
只係記得自己識呢個人 但已經唔記得曾經嘅點滴
我覺得咁樣先算真係放低
好希望每一個人都做到

尊重現任del哂unfollow哂 所有野都斷得好乾淨

無感覺就係最好既感覺

仲follow緊
有時由其而家呢d深夜時分就會諗起佢
當打開ig既時候就會想睇佢story
但要同自己講唔好再睇
無論內容係乜都好
你一禁落去就會再痛多次

一無野做就想睇佢ig。。
又會心痛多次

所以一定要控制住自己
開左ig唔緊要
千其唔好禁佢個icon
唔好search佢

我都係

一分手就比人block左
但仲係成日search佢個名，想知有冇unblock到
好犯賤，明明係比人飛，但係真係仲覺得好唔真實

試吓揾多d野做
打機做運動煮野食煲劇約fd食飯傾下條仆街有幾衰
再係咁就直接del ig
直到recover好番先down番

就係因為唔會捨得un 而我又知自己睇到d野就又會心痛
所以決定將fb ig呢兩個app del左佢

已經無用幾個月

慘得過幾個共同朋友都識佢
我要hide 埋佢地post

一定會block
睇到你又唔開心又傷心 有咩意思

咁如果我睇完純粹係想八下冇感覺呢

咁你咪睇 但比你八到唔多唔少都會有唔同既感覺
我一定block鳩哂 或者 比佢睇我 但我從來唔會睇佢

自己搵過條新仔好過啦

啱啱狠下心unfollow左了

unfollow 最好一野del埋佢contact啦 仲留戀黎做乜